Apple WWDC2018 推到完場 (3)

新野以黃字highlighted
重點：
1. "All about software" , RIP TO iPhone SE 2 & AirPods 2 & AirPower

冇HARD WARE 啊

iOS

2. iPhone 5S 以後都有iOS 12 update
3. "Measure Apps"
4. 多人AR玩game
5. iPad M 字額

6. Photo好撚多功能
7. Siri = Siri + shortcut ( WorkFlow )
8. News 多撚左功能
9. Stock 去撚埋iPad
10. Voice Memo 去撚埋iPad
11. iBooks 多撚左功能，改名 iBooks -> Apple Books ( 好似係，聽唔清楚)
12. CarPlay
13. Do not disturb 改善左，可set 時間
14. Notification + grouped notification
15. Screen Time : 知道用左幾耐，幾時用你部野 ＋限時用app
16. Message : Animoji 有得玩條tongue ＋Memoji 自創人物
17. Group Facetime : 32人

Dark Mode & NFC RIP

Watch OS 5

1. Apple watch ＝ Jesus

Post 1 :
Post 2 :

出面幾廿個post

自隊 一打

辛苦晒

推

去隔離個post啦

開咁多個既

十幾個po

點呀邊個POST

新macbook都涷過水

毒撚真係好悶

快D到 macos啦

all about software

有新macos

Push

早知買iPhone x都唔買iPhone 8

訓陣先,Craig bb出嚟再叫醒我

不如連尼住都攪返個發佈會，可能仲多人睇

Wa auto workout detection 正
成日唔記得撳

唔減價真係可以瞓

發佈狗狗emoji?

推邊個post

等緊

真

宜家講Apple watch係唔係廁所位？

點解嘅?

咪又係比人屌

this

毒撚：我無預時間俾你班友拍手呀

死撚梗

Animoji

十次有六次都唔記得，係中途先記得

Memo紙功能全部都只限iPhone X

I am now introducing -------- Dog moji

佢真係想啦啦聲講完走
完全唔比人有反應

悶到呢⋯⋯

毒撚講嘢好悶

對講機

有咩好玩 玩兩次就收皮

又唔係真係好吸引
以為係可以scan樣

佢放iOS落下半場咪好

條片想點

咩黎

Walkie Talkie

而家一定係換x csl續約貼錢引你換機

老母: 仔邊呀死仔!

iOS12 應該有部新iphone 出嘅

walkie talkie

Can’t wait to show u guys

apple watch

女朋友: 你打完機未!

有撚用

如果係以前無線電果款就真係wow啦

毒撚年年都好慘

新一代可能真係未聽過walkie talkie

對講機係用Data定點先？

日日都慘啦..

walkie talkie ...

可以同FD 玩

係咪唔洗上網先

就睇下呢個post有冇

仲有d 工要用

data

同zello無乜分別

DC9表示要買iPhone了

stranger things

又抄人

直接留voice msg算撚數啦

人地份人工夠買一埋女啦

我whatsapp唔好？

玩具仲有出喎

行山要用

毒撚打緊丁
隻chok緊既手: 喂呀仔出黎飲湯喇

睇怕同的士嗰啲一樣

返 飲食 retail 呢d一定會用到

米奇watch face可唔可以用真曾志偉

好撚悶

落街買宵夜先 番到黎啱啱完apple watch

要等8月產品發佈定one more thing

屌 support Spotify 未呀 ！！！！

觀眾已沒叫聲....

行山會帶

係咪3點完？

DIY lol

做咩要戴錶打J

對講機, 以前足球可唔可以用

個領隊叫d 球員「回防la 仆街」

好多工都仲用緊

今晚冇呀，訓啦

大把

定時定後賣鮑魚麵

support完spotify
apple music 無路行啦

WhatsApp 覆唔到錄音

who won the NBA finals last years?

毒撚：見你班友咁想拍手，咪停一停俾你拍飽佢囉

我勇

簡體字

明明佢打扮算幾型，喺咁多人面前present又得，都可以笑人毒撚，連登仔

等睇 Siri 暴走

屌你殘體字

坦白講，我覺得今年Android P嘅更新 吸引過 iOS12

呂師傅

唔洗叫hey siri 原來叫新功能

DiDi

成日見做地鐵成日用1

web

用data, 都係要收唔收唔到

What were jr smith doing?

屌

屌 啲人預佢會開放
好撚失望

老花喇仆街

佢hey siri個下我電話自己開左airi
仲心諗係咪咁勁即場show比我睇

痴撚線 隻錶要webkit做乜撚

佢有冇睇過佢第一年縮埋一舊

Dim sum

uber冇咗影

屌 殘體

手錶上網

屌你比長毛用啦
D字咁細點睇啊

岩岩先睇
講左ipad同se2未？

攞AW黎睇AV

可能之後出大表面...

岀左啦

睇撚到眼殘

都已經上貴州啦 簡體好出奇?

睇閪咩黃豆咁細個mon

watchOS = 垃圾

講左啦 聽日去買得架啦

apple watch s0 升唔升到

我要Spotify呀屌你老母！！！

玩投影

差唔多
一齊睇到尾

梁議員模式

隻錶有太多空位喇, 是但塞啲野入去先

出Cheat神器

唔好玩啦
咁撚大個表面重到仆街

wwdc講乜撚product

話說隻錶以前試過出貓用

spotify 出左 apple music 食得屎
所以我覺得佢唔會出

Watch OS 完 ！ yeah

series 0 用家

all about software喎，訓覺先啦

巴打好後生？

叫乜春呀

屌，demo

我想要macbook咋

考試比用aw咩

條女好正

初初出冇人識，就試過出到
之後就講到明唔比戴

係問都問今無playoff邊個贏啦
問上年

做尖

講左
滿意未
去訓啦

差dd訓著

應該好易
自己send 定個email比自己
要睇先開

條肥婆做咩運動，吊...搵條靚女有咁難嗎

拆左個錶帶就好易出，細到爆

Jr smith

出到第5代都仲咁自閉

個呀婆做乜鳩

呀嬸好慘 勞力工

gym lol

個陣啱啱出 冇人理

個肥婆係欣宜黎？

Lego已經dum左好耐

帶個case 無人知係apple watch la

期待 MAC OS

成班毒撚developers 成世未見過女人
次次女人出黎都大聲過咩咁

搵個大隻仔仲好啦

第一個做住運動黎講

屌你搵個靚D既做gym得唔得

吊你，走呀

第三方錶面呢

gym kit demo

IT

郁緊點睇呀，咪玩啦

想知An堆Wear support到iOS未

少女你唔？？？？？

gym demo

with her girlfriend

好on9

佢條眉好樣衰

Hey Siri
what's the score?

個啊嬸氣都喘

訓撚著

比狗watch

冇可能打得過garmin

睇佢玩單車機

Apple watch咁撚細個mon唔好玩啦

屌好攞命

Milf 我屌

其實佢都幾勁
踩著單車demo

屌，成晚最有用既野就係notification識group埋一齊

以後可以一路跑步一路上連登

發覺每個comment都有負皮

開始無氣

聽到鳩縮

喘氣聲

我都答到你

冇架啦

想show吓個阿嬸心跳幾多

仲要本身有 apple自己後來整走左

Siri估4-2定4-1完呢今年

呀姐，唔洗咁認真㗎

點解唔搵個靚女

睇佢應該做開啦

an 狗

苦力工

踩踩下死咗都幾好笑

一見個阿婆我諗起Arnold同terminator

明明啲女demo仲廢撚過毒撚 都可以拍手大聲過佢

Android 2.0功能

好彩睇之前打咗J，如果咪鳩都縮

最有用應該係個dark mode

睇見都覺得攰

有webkit即係jailbreak有望

macOS唔使講?

2幾喇 都3年前既事

係咪iOS7
我都冇乜印象

快死了

真心覺得佢好辛苦

岩岩毒撚無比時間比觀眾拍

aw會唔會幫佢打咗911驚佢爆血管

再之前都有

身為ifanboy 我都覺得應該一早要有

都冇dark mode

自從改善左loading時間, 開始有人發現原來幫1001個reply負評可以咁爽快

笑左

收視一定爆

心跳太高，emergency call

好重呼吸聲

其實呢part搵個靚女會好好睇...

對講機真係幾好
情侶好岩用

首先..........

睇到恰著

我聽同望住佢仲辛苦

個單車機明顯有resistance
係咪俾人玩

就快會叫佢停

有咩
我淨係見lock screen dark咗其他冇

呀嬸就死

屌 洗唔洗做埋

其實係一早有，不過又整走咗

#mummy4thewin

係

打真軍

毒撚好多都唔啱使

佢走得好快

唔怪得岩岩咁落力

dklm 想訓啦

要睇原生
定bypass去手機run, run完射回watch

ifan?

買兩隻

幾時到macOS

踩車就踩車啦 玩咩錶
同gym room班小學雞一樣

男友無AW 都係廢

有冇新iPad pro啊？

group notification都唔洗
邊有通知

訓先

眼訓

左右手各一隻

一陣個heartbeat warning 陣出嚟

快d講macOS

App Store logo 藍色唔同咗

冇追 者係新出左I watch?

霸凳玩watch

all about software啊
宜家訓啦，死頂都無新機出架啦

係啊

整埋相機俾佢地自拍上抖陰啦

咩student id card? 無留心聽

出咗新watch[black]os[/black]

毒出新境界

聽日睇懶人包啦

gay watch??

apple watch id card

正
不過香港唔會有

兩個都要用iPhone wo 陣間條女用an機 到時要買埋部iPhone俾佢

八達通？？？

ipad有冇機會唔發佈直接出

pride watch

彩虹帶

9成9美國限定

咪玩啦
隨時call幾大壓力

新Apple watch 到冇？

依家公布apple開學校添呀

得幾間U 有

7年後啦

估下香港有冇u會整到

i remember her!!!!

Student id 又係唔會有hk份

就咁睇其實幾靚

比gay認人用

大愛

iPhone SE2?

Gay watch

apple tv

完！！！！！

mac os了。。。

ATV

等多10年可能有

今次真係冇hardware?

Gay Watch

有年個Asian 大肚婆

機會微乎其微

Apple TV

appletv

屌，apple TV

APPLE TV 廁所位

辣殺

擺明gay cook話想要先整

good night

自膠...apple tv先...

真係痴線
有冇直版

tvOS

出左啦
而家排緊ifc

出現了

apple tv瞓陣先

呢個好撚有用不過有生之年都用唔到

個樣膠左咁多

黑底好似靚D

其實有幾多人有用Apple tv？

係咪又要打網球

恰20分鐘先

APPLE TV

好彩唔係Eddy Cue

其實apple tv香港有冇用？

正呀又係呢條淫婦

屌訓得

老左好多

冇

apple tv真係廁所位

封緊塵啦...

等到有都grad咗啦

Apple TV喺香港真係好雞肋

有用 可以駁airpods幾正

JJJJJJJJJJJJ

冇 +1

靚女喎，唔訓啦

我都記得個大肚婆
好pornhub上面的asian slut feel
大家仲即刻搵相近pornstar

用Netflix正

應該炒得起
準備入200部

老咗咁多

日日用

同一條?

有，不過唔想聽tvOS 更新完同冇更新冇分別

apple TV?
訓得

鬼婆真係岩留陰
分界好睇好多

之前個條靚啲

香港所有商戶表示：唔接受電子卡 請show實體卡

4K HDR

用緊黎睇WWDC

個髮型唔同咗

OTT app

等埋我

Jailbreak + Eclipse

仆街啲英文好撚好聽

剩係用嚟睇發佈會

雖然有d老態但都仲係靚過其他

4K HDR 唔係一早有？

仆佢個街完全放棄ATV4

Dolby Atmos, 正呀

All around you?

咪柒啦，有嘅一定得

All
...
Around
...
Youuuuuuuuuu

DOLBY

用緊 4k電視 iTunes買4k片好撚正

終於找數

呢個係7.1

I I I around around you you you

you
you
you
you

鴨毛

Dolby Atmos

all
around
you

竟然唔係用Home Pod x 2

ViuTV Youtube
Airplay
Macbook second monitor

AppleTV係香港無乜用
因為d人唔會比錢去睇戲

它就在你附近

All around you you you you you

睇亞視ATV

無4k tv

有重視過？

app廢, spec差

買部ipad好過

首先要有home theater
sound bar
home pod

巴打係咪喺現場

netflix好過

有買過 幾廿蚊抵屌啦

Dc又贏

er.. 佢一星期有減價4k戲 有買下嘅

唔係

我都想有個support atmos既sound system

冇喇叭有鬼用咩

Android TV有用啲

Jumanji 條女
睇嗰陣以經覺得正

now e就係用Android TV

中伏 佢又唔壞

條友踩唔到港

條女有D似衛蘭

Google Play都成日減價

apple tv有冇得睇英超/世界盃

我相信實有人買 但大部分會情願用其他方法去上網睇多過比錢

話說用緊部sony有android tv 不過lag撚到

Karen Gillan喎 緊係正!

其實算平

Karen Gillan緊係正

睇完4k 唔會再玩咩bt

2018冇人會比錢買電影
sad but true

有NOW存在都冇可能

我會買DVD

微波

又逼人夜MA MA 打J

有時$38買到套4k

deadpool 1都係$78

In Hong Kong, we are working with TVB…

好順喎，你裝咗apk?

然後香港啲cable 仲出緊自己個盒

CANAL+ - France
Salt - Switzerland
Charter Spectrum - US

亞洲地區 - - 收皮

等成晚就係等macOS

sad

我買開Bluray，為左object based sound
而家咁睇可以等ATV5換機，之後已經冇買碟既需要

But true

咁無得阻止啲人bt/上網睇既
唔撚想煩同想係電腦睇 唯有俾錢

有生之年TV會唔會有瀏覽器

垃圾mytv super

香港電視台好鍾意自成一格
你睇ATV/TVB咩事就知

出面堆SmartTV

逼逼chanel

airplay

又要劣jer仔

大把人買bluray，只係有4k tv同dolby atmos setup嘅system嘅人真係唔多

下面唔想拍手

垃撚圾 又慢又快廣告 on撚9

有得租，都係好平

我有join netflix
買埋vpn 玩billbill

問題係，netflix hk好垃圾
billbill唔受香港玩

香港正常下，得mytvsuper可以比$用到

We are working with Big Big Channel

比幾十蚊 好過搵seed

now玩埋subscription就唔同講法
now e都係要係app訂埋個subscription先睇到啲內容…

連個政府都可以控制嚟阻競爭者攞牌，仲有咩好講

Tvb好有自信會做得好過apple

做乜無啦啦講呢條女？

你睇下香港班收銀通常係咩人做
新移民同師奶囉
你覺得呢班人識唔識呢啲科技嘢
我諗10個有9個都唔會信
真實情況係班師奶自己公司出嘅電子會員都唔知咩嚟 俾錢都要搞一大輪問經理先搞得掂

好似近年黎最悶?

Super用Android系統

好難得ViuTV肯寫靚個apple tv app

好想佢update iTunes support lossless呀
咁就以後都去iTunes買歌

寫好個app好過tvb鳩鳩下整個盒

停得咁明顯都無人拍手

好用

基本上netflix一定要搭VPN先多野睇

啫係得啦

今晚係咪話左全晚都講software??

條女把聲
雞仔聲 會令人唔想聽

tvb係咁on9死板

apple tv 發展下console gaming仲好啦

earrrrrrth

down咗個viutv
佢係轉台轉app個陣慢半拍 有時卡咗係到

Earth

宜家係有啲人用3rd party app 入其他人嘅會員卡偷其他人積分/第三方app證明唔到你係符合佢公司嘅條件而攞到哩個卡，係security嘅問題
同身份證帶正/副本嘅問題類似

咁先正喎 老牛聲同男人有咩分別？

用到自己條氣都唔信啦
班無知c9覺得好似呃佢咁

睇mars唔好？

soooooo.....

屌講起就嬲
759而家唔收電子卡一定要用佢個撚屌apps

講apple tv
香港根本可以ignore

換晒堆電話線卡機先啦 拎授權出單慢閪到 仲話搞乜創科

apple tv個app好爽

同你個名海洋之心有得fight

係macOS之前想講番iOS 12, 其實佢redesign iBooks 個UI 真係好無謂,講真根本好少人用 甚至少過iMessage 好多，入面除咗iPhone 同iPad 入門手冊根本冇咩書download 與其更新個UI,倒不如更新下d書好過

Ipad加dock打手制效能一定勁過switch

撞名啦

自己個盒可以收你data係電視打飛機呀！仲可以同廣告商宣傳

支那一定咩都睇唔到

我啲pdf save晒喺iBooks

會唔會係因為呢度係香港

仲諗住佢會加入戰團 點知仲係玩app game

由ip5話出
到今日都冇

如果apple出，任地獄執左n年la

下次瞓唔著就播WWDC 2018 Apple TV part

唔會啦 ps個市場都幾難打
仲要有遊戲商肯去試先得
APPLE食水又咁深 D人點會肯寫隻GAME出黎仲要同你分錢

但好想屌

Earth chan isnt flag

唔係apple ecosystem根本唔會買

冇game support有鬼用

香港既ATV, 如果now E肯玩埋一份仲有得救既

百貨應百客
用緊

屌係
我個陣嬲到成籃野放係收銀即走
你地自己慢慢擺返去啦
之後再冇去過759
用HKTV冇送錯野

mac

mac了

而家個 aac 都係 lossless, 不過 itunes 做唔長

重有MAC OS

YEAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

終於到MAC

所以rumour話有iOS macos整合
噉就唔同講法啦

MAC!!!!!!!!

話說研究咗好幾年既 Apple TV 電視呢

佢講野太悶
無高低音
無語氣

會唔會講新iphone?

宜家買咗2xx幾套戲

終於到Mac

留返最後講?

終於有野睇

都唔知點解死都唔肯整 dark mode

依家有loss㗎

我覺得有可能
e NOW個subscription如果可以寫埋落Apple TV就OK

Craig team今次又點玩

YEAH

今次又講咩名

New iMac ??

CRAIG BB

craig bb

其實viutv都寫咗tv app
應該now都可以

但係佢出盒

dark mode?

好耐無去759 係咪即係唔收apple pay?

BIG MAC

Hello Again

Craig b又嚟

Craig BB

High High Sierra

android都係死都唔肯整原生dark mode

真係pro user based?
你堆hardware咁趕客

craig

naming!!!

今次叫咩名呢

即刻精神返

Very High Sierra

Mojave

有無啱啱Mac 果張wallpaper

hi high sierra

開返聲先

垃圾

想佢玩埋hi res

咁癲
啱啱掃左原來我都買左74套

Weed!

今次又咩名

Low Sierra

Sierra High

冇錯 backend platform已經有 就係爭個ios app

屌自抽

So-high-its-space Sierra

仲用緊4年前既macbook air

冇哈肥

無哈肥

dark mode？？

我係deadpool 1做$38買

4 years la

mojave

Craig 咁受歡迎
Tim唔知咩心情

Mojave
"mo-ha-va"

介紹幅圖

揀親都咁難讀

明明就叫人比master for iTunes
但係就出256k

macOS 毛閪肥

冇蝦用

Dark Mode

darkmode !

same here 好撚滿意

肯定會有人讀做無渣肥

UA唔收
勁on9

毛蝦肥

屌你名都J同拍手

Mac OS 冇蝦味

哇, wallpaper 都黑埋

果d咩電影點播都可以做埋

終於

唔係
佢本身同好多其他app合作例如tap and go
可以係其他app度開會員卡
但係而家停撚晒啲合作 冇得用3rd party app show 會員卡
迫人下載759app show會員卡

OSX先有DARKMODE

iOS呢!!!!!

DARK MODE !!!!
DARK MODE !!!!

MAC 先有DARK MODE

mac os 原生dark mode!!!!

屌你macOS有dark mode
點解唔順路整埋iOS

得mac有dark mode

macOS 冒蝦肥

原全估唔到係讀毛哈肥

Dark mode

lol dark mode macOS

一定有人讀錯 冇啫褲

嗚呀！Dark mode

dark mode快過Win半年

有啦屌你

收工後入Craig

等左幾年

Mac OS先有Dark...

屌你 ios呢

終於有dark mode
我愛apple

會唔會ios冇？

屌正，部mbp又型好多

個tool bar仲係咁樣衰

OSX DARK MODE好型

Tim cook似0定1

為左佢要upgrade...

好撚野啊屌，快撚D俾我用

日曆幾靚喎

0 仔

xxode dark code 笑了

似0

ios有smart invert
但係未搞掂

XCODE DARK MODE

睇住佢一黑嗰下真係屌左出聲

全黑化

xcode都有

佢用緊果部黑imac 好撚型啊

唔洗睇壞眼

Fking great!! Xcode in dark mode

J撚死，快D俾我UPDATE
我要用Dark Mode

One more thing iOS dark mode too!

FF

屌! 比iOS呀!!!

macOS beta 唔敢用

其實google pay可以加759會員卡個barcode落去…

轉個黑色就打曬飛機

IOS 呢!!!!!! 我要IOS DARK MODE 呀!!!!!!!!!

craig 其實係唔係gay?

我宣佈iOS Dark Mode係最大笑話

我都想啊

macOS

xcode dark mode

冇J ve

哇張wallpaper都好好j

係，但好正

其實我都係講下，我都唔夠膽用，電話beta就ok

好亂

有d人就係專登整到咁亂

呢個功能啱晒我

又要等app更新 dark mode

wallpaper

stacks

用開snap to grid

睇下轉唔轉彩虹錶帶

懶人功能

macOS!!!

係呀
不過收銀捉得緊嘅話 都係會叫你開佢地個app

有個同事係咁 滿撚曬

OSX先係重點

唔使開新file

有用!

電腦真係玩唔起

我之前自己寫code分類
依家佢出stack

我部舊macbook pro可以退休啦

屌正 方便啲得閒先執次桌面嘅懶閪

Phil

之後 d on9 就問 download 咗 d 野喺邊

最怕係D software唔 support

好方便

正 而家個desktop 堆到兩層高

coverflow

哩個同HKT關係大啲

trapped

好治癒

gallery view

9成啲機都勁慢 兩大超市都慢

的確Mac個desktop係好方便 access
完全唔用folder都得
所以搞到好亂

新整理為我呢啲懶人而設

meta data

full metadata sidebar

終於可以唔撚用Adobe Bridge

finder 都可以拎黎打J

得M記係快

一早應該要有

即刻想放晒所有嘢出desktop

create pdf

New view

M 記真係超快

create PDF 爽呀屌

Create pdf, Jeng

到底會唔會有新功能係window冇？

都係用lightroom 對我好似冇咩用

而家唔係都得咩合pdf, 成日用

Apple同adobe

pdf水印，好似adobe比錢都冇....

btw個女仔Anne Shedlosky

一秒出單

其實Preview都可以full meta
不過Lightroom 美觀好多

嘩屌 quicklook有得cut片

直接係preview做editing

7仔個啲都快

打adobe

終於幫quicklook update

quick look變咗iOS啲edit

正呀

acrobat俾錢好似有水印功能
basic版連合併都無

哇screenshot正呀

iphone 功能

screendshot

點解我覺得今年講Mac正過iOS

一早合作咗啦

屌
比iOS dark mode呀!

暫時macOS既新features全部都有用

Agger

若果 Movie 都 auto 整埋 watermark 就爽

dark mode令所有野都正左

有個 Dark Mode 就呱呱叫

screenshot

終於唔洗用quicktime錄

小功能但大作用

macos 好正

咁係因為macOS積弱，好耐無進步

可以Record, 正啊屌

機就唔係好事，因為好多時係network問題，商業寬頻係冇得你揀

好撚勁

真係咁大需要咩
利申：想要 但冇都冇咩大不了

哇屌正到

RIP screen capture software

OMFG

電腦易打嘛，對手係microsoft

唉...得返12分鐘,新機無望...

將iOS個 screenshot搬去mac

夜鬼表示好撚有用

終於唔洗用QUICKTIME錄

因為iOS 12本身已經無咩特別

what the hell

wtf!!

偷 YouTube 片從此簡單

專業配音員Join Ive去左邊

Apple TV差d訓著 好彩macOS幾好

屌呢個堅有用，無線cam

其實apple個網冇閂都知個機會

屌 爽死了

Screen record質素有幾多p

呢個continuity正

原本用 quicktime screen recording 都得，不過係成個Screen record

KEYNOTE 終於有更新

嘩屌，Apple生態呀

佢做design㗎

apple

whatsapp web Telegram web Bye

呢個continuity堅有用

支援邊款iphone先？

你圈幾大咪幾多

好撚方便 唔洗一來一回

???

副業配音

終於唔洗airdrop send

本身都有得 select 一部分

Quicktime screen re ording係咪得480p？

調轉囉
主業配音
副業design

BACKUP FOR IPHONE??

九月先出現

咁偷歌係咪都得?

香港又係冇份？
Btw. Google news 好唔好用？

仲未出場

macOS功能好睇過iOS

我好耐之前已經開始買

on9 大把網偷到
洗鬼咁樣睇曬成段片黎偷咩

把聲真係好好J

冇iphone se2?

偷YOUTUBE直接係前面打SS DOWNLOAD
駛乜錄

有，睇到最後

其實都係將iOS d野搬入黎
唔錯

偷情都得啊，自已諗啦，偷野啊依加

Aluminum

全程用Dark MODE

macOS始終係搵食OS
iOS玩具味濃

你個名

太撚正了
叫人點水離開生態圈

macOS HomeKit!!

ipad: 屌 肯俾返cal機我未

有 留喺最後先出

我部New iPad pro…

平時慣咗用telegram過d即棄相落d word度
冇用airdrop

home kit

係咪得APPLE TV 先有 我無買過戲
睇netflix 咋

屌佢冇LaLa land
Marvel又唔肯出套裝
Btw佢套裝勁亂
移動迷宮1+2套裝都有兩個價錢

WWDC搞4日
好似係最後個日

出左啦 聽日有得買

講咗咩？去咗廁所

我用photos sync

Tim Cook + Craig BB + Join Ive = 3P

電腦由必需品
慢慢變返做專業工具

你見呢度d反應就知

咁airdrop 仲有咩意思

私隱

airdrop好方便wo
唔需要網絡

電腦電話軟硬件都控制到，整合真係唯一嘅完全屌打人嘅優勢

撳 start record 前可以揀錄既範圍

Apple最勁既野

不嬲都係

TABLET點都取代唔到

電話iPad都買得 不過睇唔到4k

icloud 唔係即時有咩都

iOS iPhone iPad Mac windows appletv 都睇得

亦都係咁 一入左apple ecosystem就好撚難再出返黎

Marvel冇package係要屌鳩迪士尼

呢堆features明針對FBI

出左

suckberg

A 片收集員在福了

我想要新iTunes

ipad pro有 4k hdr

google 同fb死撚晒

部mac老母用 冇連到
個個唔同用法啦

d人忍笑

合法adblk

整出黎對抗GOOGLE坐大

red hair guy XD

咁macbook更新9月會唔會有

Star war 有
銀河守護隊1+2都有
係咪對宇宙情有獨鍾

你睇下facebook單野之後 勁多軟件同網站都出曬email話改左條例

有冇Apple版ab-block

M$諗住喺win8開始做哩樣做，不過乜都冇plan過就抄曬車

通常呢啲時間

有冇人講吓airdrop 咩事？去咗廁所

一早要啦，google fb啲賤格嘢偷資料

仲有歐盟個私隱例出左

呢part fingerprinting好有趣
專打privacy

係 sor iPhone 8以上 ,iPad pro

轉左apple偷你

asian slut

泰國ann

ios app on mac???

成個蝦頭咁樣

我覺得 Privacy 呢部分先最抵讚

D extension 可以好似 chrome 咁收埋就正

之前朋友試過畀差佬hack
開咗佢個cam 睇佢
部mac 有記錄

Mac App Store

根本你用得就預左被偷 方便既代價
你可以唔同意

有J ANN

Apple依招好撚醒
google fb死撚晒堆apple用家嘅資料

條友喊到勁大聲，JM9

鳩叫

可能得硬體更新 設計無轉

點睇返個record

差佬hack
點會有紀錄show出黎

因為有咁多data個AI先整得靚

不過現實大部分人都用 chrome

有無人redesign 個iTunes

big data

UI

其實係dilemma黎
有data先有better algorithm
但又要有privacy

Safari all time

google都仲有得講
fb就

Safari here

Facebook 嗰啲同大陸網一樣咁低賤
作為大公司啲手腳都咁污糟

mac機用chrome 有d食電

通常我macbook會用safari window先用chrome

Safari

agger

冇錯 同理點解大陸ai同face detection發展得咁快？大家懂的

same

有無好用免費vpn 可以番大陸用

其實devs唔鍾意用Mac AppStore，太撚多限制
macOS又唔同iOS，唔洗JB都可以裝野

一早變左政治工具啦

屎米

自己rounter vpn

轉會用 safari了

黑曬既

其實我都好少上appstore裝野

se2 呀

一早要啦

用mac真係safari好
淨係電量都一大因素

完了吧

想轉會了
用開window睇完os更新
最吸引都係privacy

mac app store 有少少用了

佢唔話我知屌佢
佢食開大麻，佢啲大麻friend話佢聽點睇

申利：唔係香港

Safari可以將所有tab一格格preview 真係無得輸

Chrome 自從傳聞有偷聽
我都係轉返用其他 Browser

update mac os 同apple apps

泰國ann返泰國了

好可惜Windows冇safari

幾時有ios12呀

iPad with faceID incoming

ok 依加開始

suckerberg 賣左好多技術比習種
好多人仲以為fb喺支那冇生意

剛剛用mac轉左用safari
但係屋企windows同手機用chromes又方便d
最後都係轉番用chrome

one more thing 未

屎米算小兒科 用係商業同國民監控呢啲層面先痴線

等多陣就有

開新post喇

條友好似拍多咗段話做錯步驟

遮撚住cam同mic是常識吧

Safari 睇文章好方便
掃走哂廣告

ok

佢係咪問幾時出BETA

d 人咪又係狗衝去用chrome

講左幾時有得update?

Google嗰個smart lock嘅人面解鎖一樣好鬼

以前有用 但佢無啦啦cut咗 搞到要用chrome

google home

beta

梗係啦
由頭開始已經睇緊
好似未聽到佢講

都無人用

1001

外置GPU

新野以黃字highlighted
重點：
1. "All about software" , RIP TO iPhone SE 2 & AirPods 2 & AirPower

冇HARD WARE 啊

iOS

2. iPhone 5S 以後都有iOS 12 update
3. "Measure Apps"
4. 多人AR玩game
5. iPad M 字額

6. Photo好撚多功能
7. Siri = Siri + shortcut ( WorkFlow )
8. News 多撚左功能
9. Stock 去撚埋iPad
10. Voice Memo 去撚埋iPad
11. iBooks 多撚左功能，改名 iBooks -> Apple Books ( 好似係，聽唔清楚)
12. CarPlay
13. Do not disturb 改善左，可set 時間
14. Notification + grouped notification
15. Screen Time : 知道用左幾耐，幾時用你部野 ＋限時用app
16. Message : Animoji 有得玩條tongue ＋Memoji 自創人物
17. Group Facetime : 32人

Dark Mode & NFC RIP

Apple Watch

1. Apple watch ＝ Jesus
2. walkie talkie
3. Siri short cut
4. 唔洗再講 hay siri
5. 可以睇webpages
6. Podcast on Apple Watch
7. Pride Edition

macOS

1. Mojave "mo-ha-va"
2. DARK MODE !!!!
3. Desktop 整理
4. Finder ++
5. Screen capture ++
6. 安全左
7. updated app store

Post 1 :
Post 2 :
Post 3 :

For 煩膠 copy 用
1. _____都拍手？
2. _____都歡呼？

超出每小時發表主題數量上限，請稍候再試

我真係唔覺chrome係咩地方吸引
windows就話冇得揀

好似唔係新野？

Unity咁靚

搵人開

MAC機終於可以打機

裝bootcamp windows先

1002

Epic 個 Unreal Engine 靠 iOS出名